考車筆試安排

本身安排左聽日考筆試，有冇人知到重洗唔洗考打電話去冇人聽

本身安排左年初六考，取消咗已經冇再搵我

考路試係咪都係咁？

岩岩打去話唔洗考，佢會再通知番學員

一樣呀屌

My friend failed the driving test on the first try too so you're in good company. By the way you could arrange a mock test for next month. My friends said the exam board arranged for them to take a mock last year. Or you can arrange with your friends to take a mock test. After the test you can go home and put your feet up.